759苦主區

走唔撚到呀屌

好消息都細成交 ，冇升幅

咪講撚左散水格局
死都唔信

0.86走咗，賺1嚿食飯

ok,走哂

759 本地股都買埋一份